【三罷】再次發起罷工有冇得諗

今晚黑警所為 有目共睹 人神共憤
今晚相信好多人訓唔落 包括我 聽日亦冇心情番工
建議即刻搞文宣再次發起全港大罷工同埋200萬大遊行
咁多位手足 有冇得諗？
一定要禍及妻兒
黑警冇一個係無辜

9月1 OK?

自推十次

太遲啦 到時仲邊有效果
建議最遲下禮拜一

聽日全面封鐵封路 有狗打狗

721

支持三罷

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

支持 同埋有人話星期五buy bye day
我直頭日日bye bye day 算

唔該民陣盡快發起大遊行

我認為三罷加200萬大遊行必須立即推行
屌佢老母臭爛閪死黑警 屌！！！！！

係就要快 難聽講句 香港人善忘係事實 要捉住大家呢刻嘅憤怒

推到上熱門
完全冇心情番工呀屌你個老母臭閪！！！！！

真係 快撚啲搞
屌你老母

搞大個罷買行動先啦

我覺得唔好三罷住，暫時聚番百萬人再遊行先。再罷落去=斷自己糧倉+失中間遊離民心

搞

要罷
起碼2日
今次完全出師有名
濫權人神共憤

自願罷工香港難攪
遊行，無不反對通知書D人唔出

如果再罷工
希望今次全和理/去曬機場
前線巴打都緩和 一齊和理非

好撚柒嬲呀大佬 點撚番工呀屌

罷成個禮拜都唔過份
罷一日唔見成效就要升級

立即搞三罷同大遊行？

可以！大遊行都得！

支持

好撚嬲呀屌你老母！！！

快啲夾一日再大罷工

罷一日已經冇撚用
起馬罷兩三日 認真
痴撚柒線

可以，大三罷一兩日已經唔夠，要連續進行

罷，一定要，重要長期

推上熱門比人睇呀屌！

要文宣狂煲

星期一罷效果唔好，星星四五六啦

太急。
而且一星期前才有三罷
再來一次損害支持者的經濟能力

加上文宣不夠
只靠連登仔絕對搞唔起

冇糧出都唔撚緊要了
已經唔撚想番工了 屌你個老母

塞地鐵塞所有路 長期佔領 唔好同我講be water 否則根本罷唔到

係就即刻做野
想問下點解星期一罷唔好？真心唔知

同意，依家都係同政府鬥燒錢，仲要市民有好多野要使錢既地方

文宣行先 今晚嘅事仲未有太多人知
要明白文宣嘅對象係一班蠢人 需要d時間

要啦

但幾時搞？聽日我驚好多兄弟今日都好攰

遊行無用
罷工可以嘗試
但罷工個日請大家一齊去機場

去撚硬

推呀喂
搞三罷呀

唔建議搞鐵路
市民要番工 由得佢
但大家一齊去機場
訓教又好乜都好
要多人
唔好散水

今星期內 忍唔到咁耐喇！

有，但要快

推

唔止罷一日

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

九月罷2日 > 唔回應 > 十月罷三日 如此類推
612開始所有非法行為都係黑警臥底帶頭/策劃

鬼係速龍扮

今時今日搞撚到咁 我唔信人數會少過上次囉屌

真係忍唔撚到 屌你老母個臭閪

仲等到九月？而家先八月中
太遲啦喎大佬

yes 一定要

推呀

罷課、罷工不知幾和平！
黑警只會做得愈黎愈仆街！

推呀屌好少人睇呀喂

推呀喂

忍唔到下星期喇各位 嬲到震 你地唔係同我講仲返工啊嘛？？？

要集人,要宣傳
有得罷我聽日就想罷,但香港人黎咩?
唔好俾呢到同溫層影響,香港仲有好多人掛住吃喝玩樂

聽日太急
我覺得先有文宣一下先
明白今晚既事
大家都好火
想keep住個勢落去

但宣傳多啲，一鼓作氣

支持 滅絕所有狗隻

唔可以太急
香港人肯慢慢嚟 循序漸進 已經好好
太急或一次過要罷工罷太多日棧得少數人做
9月1號算係唔錯嘅一個日子
可以連埋學生一齊罷課

同意